# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the hammer-cli-foreman package.
# 
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hammer-cli-foreman 0.4.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-21 16:50+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-10-08 11:28+0000\n"
"Last-Translator: mbacovsky <martin.bacovsky@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/foreman/foreman/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:30
msgid "Foreman connection login/logout."
msgstr "Foreman 連線登錄/登出。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:34
msgid "Manipulate architectures."
msgstr "操作架構。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:38
msgid "Manipulate auth sources."
msgstr "操作 auth 來源。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:42
msgid "Manipulate compute resources."
msgstr "操作運算資源。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:46
msgid "Manipulate domains."
msgstr "操作網域。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:50
msgid "Manipulate environments."
msgstr "操作環境"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:54
msgid "Search facts."
msgstr "搜尋詳情。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:58
msgid "Manage permission filters."
msgstr "管理權限篩選器。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:62
msgid "Manipulate hosts."
msgstr "操作主機。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:66
msgid "Manipulate hostgroups."
msgstr "操作主機群組。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:70
msgid "Manipulate locations."
msgstr "操作位置。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:74
msgid "Manipulate installation media."
msgstr "操作安裝媒介。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:78
msgid "Manipulate hardware models."
msgstr "操作硬體型號。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:82
msgid "Manipulate operating system."
msgstr "操作作業系統。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:86
msgid "Manipulate organizations."
msgstr "操作組織。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:90
msgid "Manipulate partition tables."
msgstr "操作分割表。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:94
msgid "Search puppet modules."
msgstr "搜尋 puppet 模組。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:98
msgid "Browse and read reports."
msgstr "瀏覽和閱讀報告。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:102
msgid "Manage user roles."
msgstr "管理使用者角色。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:106
msgid "Manipulate smart class parameters."
msgstr "操作智慧類別的參數。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:110
msgid "Manipulate smart variables."
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:114
msgid "Manipulate smart proxies."
msgstr "操作智慧協定。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:118
msgid "Change server settings."
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:122
msgid "Manipulate subnets."
msgstr "操作子網路。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:126
msgid "Manipulate config templates."
msgstr "操作配置範本。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:130
msgid "Manipulate users."
msgstr "操作使用者。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:134
msgid "Manage user groups."
msgstr "管理使用者群組。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/architecture.rb:10
#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:13
#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:20
#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:31
#: ../lib/hammer_cli_foreman/environment.rb:14
#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:10
#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:9
#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:72
#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:163 ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:200
#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:231
#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:57
#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:29
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:23
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:43
#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:13
#: ../lib/hammer_cli_foreman/media.rb:9 ../lib/hammer_cli_foreman/model.rb:10
#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:10
#: ../lib/hammer_cli_foreman/organization.rb:13
#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:10
#: ../lib/hammer_cli_foreman/puppet_class.rb:13
#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:10
#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:30 ../lib/hammer_cli_foreman/role.rb:11
#: ../lib/hammer_cli_foreman/settings.rb:11
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:8
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:75
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:11
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:8
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:63
#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:10
#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:25
#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:10
#: ../lib/hammer_cli_foreman/usergroup.rb:11
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/architecture.rb:11
#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:14
#: ../lib/hammer_cli_foreman/common_parameter.rb:12
#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:21
#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:32
#: ../lib/hammer_cli_foreman/environment.rb:15
#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:11
#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:42
#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:73
#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:90
#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:164 ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:202
#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:58
#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:30 ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:70
#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:14
#: ../lib/hammer_cli_foreman/media.rb:10 ../lib/hammer_cli_foreman/model.rb:11
#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:22
#: ../lib/hammer_cli_foreman/organization.rb:14
#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:11
#: ../lib/hammer_cli_foreman/puppet_class.rb:14
#: ../lib/hammer_cli_foreman/role.rb:12
#: ../lib/hammer_cli_foreman/settings.rb:12
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:12
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:10
#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:11
#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:26
#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:74
#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:12
#: ../lib/hammer_cli_foreman/usergroup.rb:12
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/architecture.rb:31
msgid "Architecture created"
msgstr "已建立架構"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/architecture.rb:32
msgid "Could not create the architecture"
msgstr "無法建立架構"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/architecture.rb:39
msgid "Architecture deleted"
msgstr "已刪除架構"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/architecture.rb:40
msgid "Could not delete the architecture"
msgstr "無法刪除架構"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/architecture.rb:47
msgid "Architecture updated"
msgstr "已更新架構"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/architecture.rb:48
msgid "Could not update the architecture"
msgstr "無法更新架構"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:41
msgid "Associate a hostgroup"
msgstr "為主機群組建立相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:46
msgid "Disassociate a hostgroup"
msgstr "解除主機群組的相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:55
msgid "Associate an environment"
msgstr "為環境建立相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:60
msgid "Disassociate an environment"
msgstr "解除環境的相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:69
msgid "Associate a domain"
msgstr "為網域建立相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:74
msgid "Disassociate a domain"
msgstr "解除網域的相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:83
msgid "Associate a medium"
msgstr "為媒介建立相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:88
msgid "Disassociate a medium"
msgstr "解除媒介的相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:97
msgid "Associate a subnet"
msgstr "為子網路建立相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:102
msgid "Disassociate a subnet"
msgstr "解除子網路的相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:111
msgid "Associate a compute resource"
msgstr "為運算資源建立相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:116
msgid "Disassociate a compute resource"
msgstr "解除運算資源的相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:125
msgid "Associate a smart proxy"
msgstr "為智慧協定建立相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:134
msgid "Disassociate a smart proxy"
msgstr "解除智慧協定的相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:147
msgid "Associate an user"
msgstr "為使用者建立相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:149
msgid "The user has been associated"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:150
msgid "Could not associate the user"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:155
msgid "Disassociate an user"
msgstr "解除使用者的相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:157
msgid "The user has been disassociated"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:158
msgid "Could not disassociate the user"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:167
msgid "Associate an user group"
msgstr "為使用者群組建立相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:171
msgid "The user group has been associated"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:172
msgid "Could not associate the user group"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:177
msgid "Disassociate an user group"
msgstr "解除使用者群組的相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:181
msgid "The user group has been disassociated"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:182
msgid "Could not disassociate the user group"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:191
msgid "Associate a configuration template"
msgstr "為配置範本建立相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:196
msgid "Disassociate a configuration template"
msgstr "解除配置範本的相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:205
msgid "Associate an organization"
msgstr "為組織建立相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:210
msgid "Disassociate an organization"
msgstr "解除組織的相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:219
msgid "Associate an operating system"
msgstr "為作業系統建立相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:221
msgid "Operating system has been associated"
msgstr "作業系統的相聯性已建立"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:222
msgid "Could not associate the operating system"
msgstr "無法為作業系統建立相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:228
msgid "Disassociate an operating system"
msgstr "解除作業系統的相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:230
msgid "Operating system has been disassociated"
msgstr "作業系統的相聯性已解除"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:231
msgid "Could not disassociate the operating system"
msgstr "無法解除作業系統的相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:240
msgid "Associate an architecture"
msgstr "為架構建立相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:242
msgid "Architecture has been associated"
msgstr "架構的相聯性已建立"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:243
msgid "Could not associate the architecture"
msgstr "無法為架構建立相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:249
msgid "Disassociate an architecture"
msgstr "解除架構的相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:251
msgid "Architecture has been disassociated"
msgstr "架構的相聯性已解除"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:252
msgid "Could not disassociate the architecture"
msgstr "無法解除架構的相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:261
msgid "Associate a partition table"
msgstr "為分割表建立相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:263
msgid "Partition table has been associated"
msgstr "分割表的相聯性已建立"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:264
msgid "Could not associate the partition table"
msgstr "無法為分割表建立相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:270
msgid "Disassociate a partition table"
msgstr "解除分割表的相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:272
msgid "Partition table has been disassociated"
msgstr "已解除分割表的相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:273
msgid "Could not disassociate the partition table"
msgstr "無法解除分割表的相聯性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:282
msgid "Assign a user role"
msgstr "指定使用者角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:284
msgid "User role has been assigned"
msgstr "已指定使用者角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:285
msgid "Could not assign the user role"
msgstr "無法指定使用者角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:291
msgid "Remove a user role"
msgstr "移除使用者角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:293
msgid "User role has been removed"
msgstr "已移除使用者角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:294
msgid "Could not remove the user role"
msgstr "無法移除使用者角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth.rb:7
msgid "Set credentials"
msgstr "設定認證"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth.rb:20
msgid "Wipe your credentials"
msgstr "清除您的認證"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth.rb:26
msgid "Credentials deleted."
msgstr "認證已刪除。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth.rb:33
msgid "Information about current connections"
msgstr "有關於目前連線的資訊"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth.rb:37
msgid "You are logged in as '%s'"
msgstr "您目前已經以「%s」身份登入"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth.rb:39
msgid ""
"You are currently not logged in to any service.\n"
"Use the service to set credentials."
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:7
msgid "Manage LDAP auth sources."
msgstr "管理 LDAP auth 來源。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:15
msgid "LDAPS?"
msgstr "LDAPS？"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:16
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:17
msgid "Server Type"
msgstr "伺服器類型"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:27
msgid "Account Username"
msgstr "帳號使用者名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:28
msgid "Base DN"
msgstr "Base DN"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:29
msgid "LDAP filter"
msgstr "LDAP 篩選器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:30
msgid "Automatically Create Accounts?"
msgstr "自動建立帳號？"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:31
msgid "Login Name Attribute"
msgstr "登錄名稱屬性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:32
msgid "First Name Attribute"
msgstr "名字屬性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:33
msgid "Last Name Attribute"
msgstr "姓屬性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:34
msgid "Email Address Attribute"
msgstr "電子郵件屬性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:35
msgid "Photo Attribute"
msgstr "照片屬性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:43
msgid "Auth source created"
msgstr "已建立 Auth 來源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:44
msgid "Could not create the Auth Source"
msgstr "無法建立 Auth 來源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:51
msgid "Auth source deleted"
msgstr "Auth 來源已刪除"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:52
msgid "Could not delete the Auth Source"
msgstr "無法刪除 Auth 來源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:59
msgid "Auth source updated"
msgstr "Auth 來源已更新"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:60
msgid "Could not update the Auth Source"
msgstr "無法更新 Auth 來源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/commands.rb:83
msgid "Received data of unknown format"
msgstr "收到了不明格式的資料"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/commands.rb:191
msgid ""
"Could not find %{resource}. Some search options were missing, please see "
"--help."
msgstr "找不到 %{resource}。部分搜尋選項遺失，請查看 --help。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/commands.rb:193
msgid "Could not find %{resource}, please set option %{switches}."
msgstr "找不到 %{resource}，請設置選項 %{switches}。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/commands.rb:195
msgid "Could not find %{resource}, please set one of options %{switches}."
msgstr "找不到 %{resource}，請設置 %{switches} 選項之一。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/commands.rb:517
msgid "Associate a resource"
msgstr "使資源相聯"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/commands.rb:539
msgid "Disassociate a resource"
msgstr "解除資源的相聯"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/common_parameter.rb:13
#: ../lib/hammer_cli_foreman/fact.rb:14 ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:327
#: ../lib/hammer_cli_foreman/settings.rb:13
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:77
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:65
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/common_parameter.rb:22
msgid "Set a global parameter."
msgstr "設置全域參數。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/common_parameter.rb:24
msgid "Created parameter [%{name}] with value [%{value}]."
msgstr "已建立 [%{name}] 參數，並且值為 [%{value}]。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/common_parameter.rb:25
msgid "Parameter [%{name}] updated to [%{value}]."
msgstr "參數 [%{name}] 已更新為 [%{value}]。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/common_parameter.rb:27
#: ../lib/hammer_cli_foreman/parameter.rb:49
#: ../lib/hammer_cli_foreman/parameter.rb:96
msgid "parameter name"
msgstr "參數名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/common_parameter.rb:28
#: ../lib/hammer_cli_foreman/parameter.rb:50
msgid "parameter value"
msgstr "參數值"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/common_parameter.rb:53
msgid "Global parameter [%{name}] deleted."
msgstr "已刪除全域參數 [%{name}]。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/common_parameter.rb:54
msgid "Could not delete the global parameter [%{name}]"
msgstr "無法刪除全域參數 [%{name}]"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/common_parameter.rb:67
msgid "Manipulate global parameters."
msgstr "操作全域參數。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:22
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:60
msgid "Provider"
msgstr "供應方"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:34
#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:40
#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:201 ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:33
#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:71
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:37
#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:47
msgid "Region"
msgstr "區域"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:41
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:44
msgid "Tenant"
msgstr "租用戶"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:54
msgid "Url"
msgstr "URL"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:55
#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:42
#: ../lib/hammer_cli_foreman/settings.rb:14
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:61
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:51
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:56
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:73
msgid "Compute resource created"
msgstr "已建立運算資源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:74
msgid "Could not create the compute resource"
msgstr "無法建立運算資源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:85
msgid "Compute resource updated"
msgstr "運算資源已更新"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:86
msgid "Could not update the compute resource"
msgstr "無法更新運算資源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:93
msgid "Compute resource deleted"
msgstr "已刪除運算資源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:94
msgid "Could not delete the compute resource"
msgstr "無法刪除運算資源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/credentials.rb:26
msgid "[Foreman] Username: "
msgstr "[Foreman] 使用者名稱："

#: ../lib/hammer_cli_foreman/credentials.rb:33
msgid "[Foreman] Password for %s: "
msgstr "[Foreman] %s 的密碼："

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:6
msgid "ID of DNS proxy to use within this domain"
msgstr "在此區域中使用的 DNS 協定的 ID"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:7
msgid "Name of DNS proxy to use within this domain"
msgstr "在此區域中使用的 DNS 協定的名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:43
msgid "DNS Id"
msgstr "DNS ID"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:57
msgid "Domain [%{name}] created"
msgstr "已建立 [%{name}] 網域"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:58
msgid "Could not create the domain"
msgstr "無法建立網域"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:60
#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:71
msgid "Full name describing the domain"
msgstr "描述區域的完整名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:68
msgid "Domain [%{name}] updated"
msgstr "已更新 [%{name}] 網域"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:69
msgid "Could not update the domain"
msgstr "無法更新網域"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:78
msgid "Domain [%{name}] deleted"
msgstr "已刪除 [%{name}] 網域"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:79
msgid "Could not delete the domain"
msgstr "無法刪除網域"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:86
msgid "Create or update parameter for a domain."
msgstr "建立或更新網域的參數。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:88
msgid "Domain parameter updated"
msgstr "已更新網域參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:89
msgid "New domain parameter created"
msgstr "已建立新的網域參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:90
msgid "Could not set domain parameter"
msgstr "無法設置網域參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:102
msgid "Delete parameter for a domain."
msgstr "刪除網域的參數。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:104
msgid "Domain parameter deleted"
msgstr "已刪除網域參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/environment.rb:34
msgid "Environment created"
msgstr "環境已建立"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/environment.rb:35
msgid "Could not create the environment"
msgstr "無法建立環境"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/environment.rb:42
msgid "Environment updated"
msgstr "環境已更新"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/environment.rb:43
msgid "Could not update the environment"
msgstr "無法更新環境"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/environment.rb:50
msgid "Environment deleted"
msgstr "環境已刪除"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/environment.rb:51
msgid "Could not delete the environment"
msgstr "無法刪除環境"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/exception_handler.rb:41
msgid "Forbidden - server refused to process the request"
msgstr "禁止 - 伺服器拒絕處理請求"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/exception_handler.rb:75
msgid "Could not load the API description from the server"
msgstr "無法從伺服器載入 API 描述"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/exception_handler.rb:76
msgid "is the server down?"
msgstr "伺服器是否沒有在運作？"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/exception_handler.rb:77
msgid ""
"was '%s' run on the server when using apipie cache? (typical production "
"settings)"
msgstr "使用 apipie 快取時 '%s' 是否有在伺服器上運作？（典型的生產設定）"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:6
msgid "View and manage user group's external user groups"
msgstr "檢視和管理使用者群組的外部使用者群組"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:12
#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:43
msgid "Auth source"
msgstr "驗證來源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:39
msgid "Refresh external user group"
msgstr "刷新外部使用者群組"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:57
msgid "External user group created"
msgstr "已建立外部使用者群組"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:58
msgid "Could not create external user group"
msgstr "無法建立外部使用者群組"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:65
msgid "External user group updated"
msgstr "已更新外部使用者群組"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:66
msgid "Could not update external user group"
msgstr "無法更新外部使用者群組"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:73
msgid "External user group deleted"
msgstr "已刪除外部使用者群組"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:74
msgid "Could not delete the external user group"
msgstr "無法刪除外部使用者群組"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/fact.rb:12 ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:11
#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:31
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/fact.rb:13 ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:326
msgid "Fact"
msgstr "詳情"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:10
msgid "Resource type"
msgstr "資源類型"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:11
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:12
msgid "Unlimited?"
msgstr "無限制？"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:13
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:14
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:18
#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:34
#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:78 ../lib/hammer_cli_foreman/role.rb:33
msgid "(Miscellaneous)"
msgstr "（雜項）"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:19
#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:35 ../lib/hammer_cli_foreman/role.rb:34
msgid "none"
msgstr "無"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:44
msgid "Permission filter for [%<resource_type>s] created"
msgstr "已建立 [%<resource_type>s] 的權限篩選器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:45
msgid "Could not create the permission filter"
msgstr "無法建立權限篩選器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:52
msgid "Permission filter for [%<resource_type>s] updated"
msgstr "已更新 [%<resource_type>s] 的權限篩選器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:53
msgid "Could not update the permission filter"
msgstr "無法更新權限篩選器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:60
msgid "Permission filter deleted"
msgstr "已刪除權限篩選器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:61
msgid "Could not delete the permission filter"
msgstr "無法刪除權限篩選器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:74
#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:62
msgid "Resource"
msgstr "資源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:15
msgid "Login of the owner"
msgstr "擁有者的登錄帳號"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:17
msgid "ID of the owner"
msgstr "擁有者的 ID"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:42
msgid "Host parameters."
msgstr "主機參數。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:44
msgid "Compute resource attributes."
msgstr "運算資源屬性。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:46
msgid "Volume parameters"
msgstr "卷冊參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:48
msgid "Interface parameters."
msgstr "介面參數。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:62
msgid "Enter the root password for the host:"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:146
msgid "At least one interface must be set as primary"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:149
msgid "At least one interface must be set as provision"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:165 ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:241
#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:60
#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:31
msgid "Operating System"
msgstr "作業系統"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:166 ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:205
msgid "Host Group"
msgstr "主機群組"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:167 ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:218
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:168 ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:219
msgid "MAC"
msgstr "MAC"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:178
msgid "Bare Metal"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:203
msgid "Organization"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:204
msgid "Location"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:206
msgid "Compute Resource"
msgstr "運算資源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:207
msgid "Compute Profile"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:208
#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:61
msgid "Environment"
msgstr "環境"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:209
msgid "Puppet CA Id"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:210
msgid "Puppet Master Id"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:211
msgid "Cert name"
msgstr "憑證名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:212
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:51
msgid "Managed"
msgstr "已管理"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:214
msgid "Installed at"
msgstr "安裝於"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:215
#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:12
msgid "Last report"
msgstr "最後一份報告"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:217
#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:12
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:220
#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:72
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:49
msgid "Subnet"
msgstr "子網路"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:221
#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:74
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:50
msgid "Domain"
msgstr "網域"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:222
msgid "Service provider"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:223
msgid "SP Name"
msgstr "SP 名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:224
msgid "SP IP"
msgstr "SP IP"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:225
msgid "SP MAC"
msgstr "SP MAC"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:226
msgid "SP Subnet"
msgstr "SP 子網路"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:230
msgid "Network interfaces"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:232
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:24
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:44
msgid "Identifier"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:233
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:25
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:45
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:62
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:66
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:12
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:54
#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:27
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:234
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:26
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:46
msgid "MAC address"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:235
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:27
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:47
msgid "IP address"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:236
msgid "FQDN"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:239
msgid "Operating system"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:240
#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:75
#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:45
msgid "Architecture"
msgstr "架構"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:244
msgid "Build"
msgstr "組建"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:245
#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:77
msgid "Medium"
msgstr "媒介"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:246
#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:76
msgid "Partition Table"
msgstr "分割表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:247
msgid "Custom partition table"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:250
msgid "Image"
msgstr "映像檔"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:251
msgid "Image file"
msgstr "映像檔"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:252
msgid "Use image"
msgstr "使用映像檔"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:258
msgid "Additional info"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:259
msgid "Owner Id"
msgstr "擁有者 ID"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:260
msgid "Owner Type"
msgstr "擁有者類型"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:261
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:262
#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:62
msgid "Model"
msgstr "型號"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:263
msgid "Comment"
msgstr "備註"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:276
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:277
msgid "Power"
msgstr "電源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:313
msgid "Puppet run triggered"
msgstr "已啟動 Puppet run"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:366
msgid "Host created"
msgstr "已建立主機"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:367
msgid "Could not create the host"
msgstr "無法建立主機"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:388
msgid "Host updated"
msgstr "已更新主機"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:389
msgid "Could not update the host"
msgstr "無法更新主機"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:396
msgid "Host deleted"
msgstr "已刪除主機"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:397
msgid "Could not delete the host"
msgstr "無法刪除主機"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:404
msgid "Create or update parameter for a host."
msgstr "建立或更新主機參數。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:406
msgid "Host parameter updated"
msgstr "已更新主機參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:407
msgid "New host parameter created"
msgstr "已建立新的主機參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:408
msgid "Could not set host parameter"
msgstr "無法設置主機參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:420
msgid "Delete parameter for a host."
msgstr "刪除主機的參數。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:422
msgid "Host parameter deleted"
msgstr "已刪除主機參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:437
msgid "Power a host on"
msgstr "啟動主機電源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:438
msgid "The host is starting."
msgstr "主機正在啟動。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:455
msgid "Force turning off a host"
msgstr "強制關閉主機"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:460
msgid "Power a host off"
msgstr "關閉主機電源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:472
msgid "Power off forced."
msgstr "強制關閉電源。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:474
msgid "Powering the host off."
msgstr "關閉主機電源。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:491
msgid "Reboot a host"
msgstr "重新啟動主機"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:492
msgid "Host reboot started."
msgstr "已開始重新啟動主機。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:10
msgid "List of puppetclass ids"
msgstr "puppetclass id 的清單"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:12
msgid "Name of puppet CA proxy"
msgstr "puppet CA 協定的名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:13
msgid "Name of puppet proxy"
msgstr "puppet 協定的名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:14
msgid "Name of parent hostgroup"
msgstr "父主機群組的名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:17
msgid "Root password"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:23
msgid "Enter the root password for the host group:"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:59
#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:11
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:78
msgid "Puppet CA Proxy Id"
msgstr "Puppet CA 協定 ID"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:79
msgid "Puppet Master Proxy Id"
msgstr "Puppet Master 協定 ID"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:80
msgid "ComputeProfile"
msgstr "ComputeProfile"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:84
msgid "Parent Id"
msgstr "父 ID"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:94
msgid "Hostgroup created"
msgstr "已建立主機群組"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:95
msgid "Could not create the hostgroup"
msgstr "無法建立主機群組"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:104
msgid "Hostgroup updated"
msgstr "已更新主機群組"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:105
msgid "Could not update the hostgroup"
msgstr "無法更新主機群組"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:112
msgid "Hostgroup deleted"
msgstr "已刪除主機群組"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:113
msgid "Could not delete the hostgroup"
msgstr "無法刪除主機群組"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:137
msgid "Create or update parameter for a hostgroup."
msgstr "建立或更新主機群組的參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:139
msgid "Hostgroup parameter updated"
msgstr "已更新主機群組的參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:140
msgid "New hostgroup parameter created"
msgstr "已建立新的主機群組參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:141
msgid "Could not set hostgroup parameter"
msgstr "無法設定主機群組參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:148
msgid "Delete parameter for a hostgroup."
msgstr "刪除主機群組的參數。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:150
msgid "Hostgroup parameter deleted"
msgstr "已刪除主機群組參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:36
msgid "Architecture name"
msgstr "架構名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:37
msgid "Compute resource name"
msgstr "運算資源名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:38
msgid "Domain name"
msgstr "網域名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:39
msgid "Environment name"
msgstr "環境名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:42
msgid "Host name"
msgstr "主機名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:43
msgid "Hostgroup title"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:43
msgid "Hostgroup name"
msgstr "主機群組名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:46
msgid "Location name"
msgstr "位置名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:47
msgid "Medium name"
msgstr "媒介名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:48
msgid "Model name"
msgstr "型號名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:49
msgid "Organization name"
msgstr "組織名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:50
msgid "Operating system title"
msgstr "作業系統標題"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:52
msgid "Partition table name"
msgstr "分割表名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:53
msgid "Proxy name"
msgstr "協定名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:54
msgid "Puppet class name"
msgstr "Puppet class 名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:55
msgid "Report name"
msgstr "報告名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:56
msgid "User role name"
msgstr "使用者角色名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:57
msgid "Setting name"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:58
msgid "Subnet name"
msgstr "子網路名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:60
msgid "User's login to search by"
msgstr "欲用來進行搜尋的使用者名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:61
msgid "Common parameter name"
msgstr "常見的參數名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:62
msgid "Smart class parameter name"
msgstr "智慧類別參數名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:63
msgid "Smart variable name"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:65
msgid "Name to search by"
msgstr "欲使用來進行搜尋的名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:153
msgid "one of %s not found"
msgstr "找不到其中一個 %s"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:200
msgid "%s not found"
msgstr "找不到 %s"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:201
msgid "%s found more than once"
msgstr "找到 %s 超過一次"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:212
msgid "Missing options to search %s"
msgstr "缺少了搜尋 %s 的選項"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:8
msgid "View and manage compute resource's images"
msgstr "檢視和管理運算資源的映像檔"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:32
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:59
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:46
msgid "IAM role"
msgstr "IAM 角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:56
msgid "Show images available for addition"
msgstr "顯示能使用的額外映像檔"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:81
msgid "Image created"
msgstr "已建立映像檔"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:82
msgid "Could not create the image"
msgstr "無法建立映像檔"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:90
msgid "Image updated"
msgstr "已更新映像檔"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:91
msgid "Could not update the image"
msgstr "無法更新映像檔"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:99
msgid "Image deleted"
msgstr "已刪除映像檔"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:100
msgid "Could not delete the image"
msgstr "無法刪除映像檔"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:6
msgid "View and manage host's network interfaces"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:10
msgid "primary"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:11
msgid "provision"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:28
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:48
msgid "DNS name"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:52
msgid "Primary"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:53
msgid "Provision"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:54
msgid "Virtual"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:55
msgid "Tag"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:56
msgid "Attached to"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:58
msgid "BMC"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:63
msgid "Bond"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:64
msgid "Mode"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:65
msgid "Attached devices"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:66
msgid "Bond options"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:77
msgid ""
"Should this interface be used for constructing the FQDN of the host? Each "
"managed hosts needs to have one primary interface."
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:78
msgid ""
"Should this interface be used for TFTP of PXELinux (or SSH for image-based "
"hosts)? Each managed hosts needs to have one provision interface."
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:128
msgid "Interface created"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:129
msgid "Could not create the interface"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:131
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:144
msgid "Compute resource specific attributes."
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:141
msgid "Interface updated"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:142
msgid "Could not update the interface"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:154
msgid "Interface deleted"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:155
msgid "Could not delete the interface"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:24
#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:62
#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:74
msgid "Location numeric id to search by"
msgstr "欲使用來進行搜尋的位置數字 ID"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:37
#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:18
msgid "Organizations"
msgstr "組織"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:52
msgid "Location created"
msgstr "位置已建立"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:53
msgid "Could not create the location"
msgstr "無法建立位置"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:64
msgid "Location updated"
msgstr "位置已更新"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:65
msgid "Could not update the location"
msgstr "無法更新位置"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:76
msgid "Location deleted"
msgstr "位置已刪除"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:77
msgid "Could not delete the location"
msgstr "無法刪除位置"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/media.rb:11
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/media.rb:20
#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:12
msgid "OS Family"
msgstr "OS 家族"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/media.rb:32
msgid "Installation medium created"
msgstr "安裝媒介已建立"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/media.rb:33
msgid "Could not create the installation medium"
msgstr "無法建立安裝媒介"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/media.rb:41
msgid "Installation medium updated"
msgstr "安裝媒介已更新"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/media.rb:42
msgid "Could not update the installation media"
msgstr "無法更新安裝媒介"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/media.rb:50
msgid "Installation medium deleted"
msgstr "已刪除安裝媒介"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/media.rb:51
msgid "Could not delete the installation media"
msgstr "無法刪除安裝媒介"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/model.rb:12
msgid "Vendor class"
msgstr "供應商類別"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/model.rb:13
msgid "HW model"
msgstr "HW 型號"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/model.rb:22
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/model.rb:31
msgid "Hardware model created"
msgstr "已建立硬體型號"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/model.rb:32
msgid "Could not create the hardware model"
msgstr "無法建立硬體型號"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/model.rb:38
msgid "Hardware model deleted"
msgstr "已刪除硬體型號"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/model.rb:39
msgid "Could not delete the hardware model"
msgstr "無法刪除硬體型號"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/model.rb:46
msgid "Hardware model updated"
msgstr "已更新硬體型號"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/model.rb:47
msgid "Could not update the hardware model"
msgstr "無法更新硬體型號"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:12
msgid "Release name"
msgstr "發行版名稱"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:13
msgid "Family"
msgstr "家族"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:23
msgid "Major version"
msgstr "重大版本"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:24
msgid "Minor version"
msgstr "非重大版本"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:25
msgid "Partition tables"
msgstr "分割表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:28
msgid "Default templates"
msgstr "預設範本"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:31
msgid "Architectures"
msgstr "架構"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:44
msgid "Operating system created"
msgstr "已建立作業系統"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:45
msgid "Could not create the operating system"
msgstr "無法建立作業系統"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:52
msgid "Operating system updated"
msgstr "已更新作業系統"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:53
msgid "Could not update the operating system"
msgstr "無法更新作業系統"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:60
msgid "Operating system deleted"
msgstr "已刪除作業系統"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:61
msgid "Could not delete the operating system"
msgstr "無法刪除作業系統"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:68
msgid "Create or update parameter for an operating system."
msgstr "建立或更新作業系統的參數。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:70
msgid "Operating system parameter updated"
msgstr "已更新作業系統參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:71
msgid "New operating system parameter created"
msgstr "已建立新作業系統參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:72
msgid "Could not set operating system parameter"
msgstr "無法設置作業系統參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:84
msgid "Delete parameter for an operating system."
msgstr "刪除作業系統的參數。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:86
msgid "operating system parameter deleted"
msgstr "已刪除作業系統參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:101
#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:167
msgid "operatingsystem id"
msgstr "operatingsystem id"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:102
msgid "config template id to be set"
msgstr "欲設置的配置範本 ID"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:105
msgid ""
"[%{config_template_name}] was set as default %{template_kind_name} template"
msgstr "[%{config_template_name}] 已設為預設的 %{template_kind_name} 範本"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:106
msgid "Could not set the os default template"
msgstr "無法設置 OS 預設範本"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:168
msgid "Type of the config template"
msgstr "配置範本的類型"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:170
msgid "Default template deleted"
msgstr "已刪除預設範本"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:171
msgid "Could not delete the default template"
msgstr "無法刪除預設範本"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:178
msgid "Default template of type %s not found"
msgstr "找不到類型為 %s 的預設範本"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/organization.rb:37
#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:15
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/organization.rb:53
msgid "Organization created"
msgstr "已建立組織"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/organization.rb:54
msgid "Could not create the organization"
msgstr "無法建立組織"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/organization.rb:65
msgid "Organization updated"
msgstr "組織已更新"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/organization.rb:66
msgid "Could not update the organization"
msgstr "無法更新組織"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/organization.rb:77
msgid "Organization deleted"
msgstr "已刪除組織"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/organization.rb:78
msgid "Could not delete the organization"
msgstr "無法刪除組織"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:31
msgid "View partition table content."
msgstr "檢視分割表內容。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:43
#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:54
msgid "Path to a file that contains the partition layout"
msgstr "包含分割區配置的檔案之路徑"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:46
msgid "Partition table created"
msgstr "分割表已建立"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:47
msgid "Could not create the partition table"
msgstr "無法建立分割表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:57
msgid "Partition table updated"
msgstr "分割表已更新"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:58
msgid "Could not update the partition table"
msgstr "無法更新分割表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:65
msgid "Partition table deleted"
msgstr "已刪除分割表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:66
msgid "Could not delete the partition table"
msgstr "無法刪除分割表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/puppet_class.rb:34
msgid "Smart variables"
msgstr "智慧變數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/puppet_class.rb:35
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:10
msgid "Parameter"
msgstr "參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/puppet_class.rb:36
msgid "Default value"
msgstr "預設值"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/puppet_class.rb:38
msgid "Smart class parameters"
msgstr "智慧類別參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:8
msgid "Created at"
msgstr "建立於"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:9
msgid "Updated at"
msgstr "更新於"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:26
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:34
msgid "User groups"
msgstr "使用者群組"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:42
msgid "Smart proxies"
msgstr "智慧協定"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:50
msgid "Compute resources"
msgstr "運算資源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:58
msgid "Installation media"
msgstr "安裝媒介"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:66
msgid "Templates"
msgstr "範本"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:74
msgid "Domains"
msgstr "網域"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:82
msgid "Environments"
msgstr "環境"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:90
msgid "Hostgroups"
msgstr "主機群組"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:98
msgid "Subnets"
msgstr "子網路"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:107
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:115
msgid "Puppetclasses"
msgstr "Puppetclasses"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:123
msgid "Operating systems"
msgstr "作業系統"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:131
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:139
msgid "External user groups"
msgstr "外部使用者群組"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:14
#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:35
msgid "Applied"
msgstr "已套用"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:15
#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:36
msgid "Restarted"
msgstr "已重新啟動"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:16
#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:37
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:17
#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:38
msgid "Restart Failures"
msgstr "重新啟動失敗"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:18
#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:39
msgid "Skipped"
msgstr "已跳過"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:19
#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:40
msgid "Pending"
msgstr "等待處理中"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:32
msgid "Reported at"
msgstr "回報於"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:33
msgid "Report status"
msgstr "回報狀態"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:43
msgid "Report metrics"
msgstr "回報指標"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:46
msgid "config_retrieval"
msgstr "config_retrieval"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:47
msgid "exec"
msgstr "exec"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:48
msgid "file"
msgstr "檔案"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:49
msgid "package"
msgstr "套件"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:50
msgid "service"
msgstr "服務"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:51
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:52
msgid "yumrepo"
msgstr "yumrepo"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:53
msgid "filebucket"
msgstr "filebucket"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:54
msgid "cron"
msgstr "cron"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:55
msgid "total"
msgstr "總數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:59
msgid "Logs"
msgstr "日誌"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:65
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:76
msgid "Report has been deleted"
msgstr "報告已刪除"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:77
msgid "Could not delete the report"
msgstr "無法刪除報告"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/resource_supported_test.rb:11
msgid "The server does not support such operation."
msgstr "伺服器不支援此類型的操作。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/role.rb:23
msgid "User role id"
msgstr "使用者角色 ID"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/role.rb:47
msgid "User role [%<name>s] created"
msgstr "使用者角色 [%<name>s] 已建立"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/role.rb:48
msgid "Could not create the user role"
msgstr "無法建立使用者角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/role.rb:55
msgid "User role [%<name>s] updated"
msgstr "使用者角色 [%<name>s] 已更新"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/role.rb:56
msgid "Could not update the user role"
msgstr "無法更新使用者角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/role.rb:63
msgid "User role [%<name>s] deleted"
msgstr "使用者角色 [%<name>s] 已刪除"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/role.rb:64
msgid "Could not delete the user roles"
msgstr "無法刪除使用者角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/settings.rb:28
msgid "Setting [%{name}] updated to [%{value}]"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/settings.rb:29
msgid "Could not update the setting"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:11
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:11
msgid "Default Value"
msgstr "預設值"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:12
msgid "Override"
msgstr "覆寫"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:36
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:27
msgid "Puppet class"
msgstr "Puppet 類別"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:37
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:28
msgid "Class Id"
msgstr "類別 ID"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:63
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:65
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:53
msgid "Validator"
msgstr "驗證程式"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:67
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:55
msgid "Rule"
msgstr "規則"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:69
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:57
msgid "Override values"
msgstr "覆寫規則"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:70
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:58
msgid "Merge overrides"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:71
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:59
msgid "Merge default value"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:72
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:60
msgid "Avoid duplicates"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:73
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:61
msgid "Order"
msgstr "順序"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:74
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:62
msgid "Values"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:76
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:64
msgid "Match"
msgstr "比對"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:103
msgid "Parameter updated"
msgstr "已更新參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:104
msgid "Could not update the parameter"
msgstr "無法更新參數"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:111
msgid "Override this parameter."
msgstr "覆寫此參數。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:113
msgid "This parameter is required."
msgstr "此參數乃必要的。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:115
msgid "Type of the parameter."
msgstr "參數的類型。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:118
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:90
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:104
msgid "Type of the validator."
msgstr "驗證程式的類型。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:132
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:122
msgid "Override value created"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:133
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:123
msgid "Could not create the override_value"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:152
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:135
msgid "Override value deleted"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:153
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:136
msgid "Could not delete the override value"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:13
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:14
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:29
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:41
msgid "Smart proxy created"
msgstr "已建立智慧協定"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:42
msgid "Could not create the proxy"
msgstr "無法建立協定"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:49
msgid "Smart proxy updated"
msgstr "已更新智慧協定"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:50
msgid "Could not update the proxy"
msgstr "無法更新協定"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:57
msgid "Smart proxy deleted"
msgstr "已刪除智慧協定"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:58
msgid "Could not delete the proxy"
msgstr "無法刪除協定"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:69
msgid "Puppet classes were imported"
msgstr "Puppet 類別已匯入"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:70
msgid "Import of puppet classes failed"
msgstr "Puppet 類別匯入失敗"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:72
msgid "Do not run the import"
msgstr "不執行匯入"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:92
msgid "Smart proxy features were refreshed"
msgstr "已更新智慧協定功能"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:93
msgid "Refresh of smart proxy features failed"
msgstr "更新智慧協定功能失敗"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:82
msgid "Smart variable [%{variable}] created"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:83
msgid "Could not create the smart variable"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:87
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:101
msgid "Type of the variable."
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:96
msgid "Smart variable [%{variable}] updated"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:97
msgid "Could not update the smart variable"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:111
msgid "Smart variable [%{variable}] deleted"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:112
msgid "Could not delete the smart variable"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:13
msgid "Mask"
msgstr "遮罩"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:23
msgid "Priority"
msgstr "優先順序"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:24
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:25
msgid "Primary DNS"
msgstr "主 DNS"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:26
msgid "Secondary DNS"
msgstr "次要 DNS"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:27
msgid "TFTP"
msgstr "TFTP"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:28
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:30
msgid "VLAN ID"
msgstr "VLAN ID"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:31
msgid "Gateway"
msgstr "閘道器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:32
msgid "From"
msgstr "由"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:33
msgid "To"
msgstr "至"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:44
msgid "Subnet created"
msgstr "已建立子網路"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:45
msgid "Could not create the subnet"
msgstr "無法建立子網路"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:53
msgid "Subnet updated"
msgstr "已更新子網路"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:54
msgid "Could not update the subnet"
msgstr "無法更新子網路"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:62
msgid "Subnet deleted"
msgstr "已刪除子網路"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:63
msgid "Could not delete the subnet"
msgstr "無法刪除子網路"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:71
msgid "List available config template kinds."
msgstr "列出可用的配置範本種類。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:90
msgid "View config template content."
msgstr "檢視配置範本內容。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:102
#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:120
msgid "Path to a file that contains the template"
msgstr "包含範本的檔案之路徑"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:104
#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:122
msgid "Template type. Eg. snippet, script, provision"
msgstr "範本類型。例如程式碼片段、script、佈建"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:106
msgid "Config template created"
msgstr "已建立配置範本"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:107
msgid "Could not create the config template"
msgstr "無法建立配置範本"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:124
msgid "Config template updated"
msgstr "已更新配置範本"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:125
msgid "Could not update the config template"
msgstr "無法更新配置範本"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:138
msgid "Config template deleted"
msgstr "已刪除配置範本"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:139
msgid "Could not delete the config template"
msgstr "無法刪除配置範本"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:150
msgid "Update the default PXE menu on all configured TFTP servers"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:11
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:13
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:28
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:29
msgid "Authorized by"
msgstr "授權單位"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:30
msgid "Locale"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:31
msgid "Timezone"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:32
msgid "Last login"
msgstr "最後登錄"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:33
msgid "Default organization"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:34
msgid "Default location"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:42 ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:43
msgid "default"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:53
msgid "User [%{login}] created"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:54
msgid "Could not create the user"
msgstr "無法建立使用者"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:61
msgid "User [%{login}] updated"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:62
msgid "Could not update the user"
msgstr "無法更新使用者"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:69
msgid "User [%{login}] deleted"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:70
msgid "Could not delete the user"
msgstr "無法刪除使用者"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/usergroup.rb:31
msgid "User group [%<name>s] created"
msgstr "已建立使用者群組 [%<name>s]"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/usergroup.rb:32
msgid "Could not create the user group"
msgstr "無法建立使用者群組"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/usergroup.rb:38
msgid "User group [%<name>s] updated"
msgstr "已更新使用者群組 [%<name>s]"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/usergroup.rb:39
msgid "Could not update the user group"
msgstr "無法更新使用者群組"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/usergroup.rb:45
msgid "User group [%<name>s] deleted"
msgstr "已刪除使用者群組 [%<name>s]"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/usergroup.rb:46
msgid "Could not delete the user group"
msgstr "無法刪除使用者群組"
